【係精神嘅】美人計倫敦金億元騙案 警拘押220萬元林寶

美人計倫敦金億元騙案 警拘押220萬元林寶

07月28日(六) 13:45更新 11:45建立

警方扣查一輛林寶堅尼跑車。(警方圖片)

警方商業罪案調查科探員，前日(26日)採取第二波打擊倫敦金騙案拉11人後，於昨日（27日）下午約5時，再在北角渣華道發現一輛與案件有關遭通緝的林寶堅尼超級跑車，經調查後相信該跑車屬本案的犯罪得益，價值約220萬港元，警方已扣押該車輛作財富調查。

案件至今共拘46人，警方共接獲162人報案，損失金額約1億港元。

呢架車精神
幾時拍賣

麥拿倫呢

連有咩車牌都記低埋

唔緊要，出黎後再買過部新車
精神

東山再起
再創高峰

牛肺不了

差佬點解係咁做嘢？

我地有出糧比佢地
點解唔做野？

一架炸咩
唔係個個都有既咩
原來真係公廁車

15年前已經興旺
而家先做嘢？

咁舊嘅細牛點220萬，查下牌簿幾手好過

呃大陸人先做野咋 當自己一等公民
倫敦金係香港咁耐唔見有做野？

呃錯左大陸有錢佬喇擺明🤣

呃左批一帶一路國家公民，嘈去大使館，再嘈上外交部

好似幾年前 傳銷
食左批大陸佬
班大陸佬上門掃左佢個場

香港警察食花生

呃左大陸有勢力人士，上面落order要掃場

靠呃都呃到部林寶
連登仔打工打一世都買唔起

（笑）

外國？印度巴基斯坦？

拘咁多人先得1架
平時佢地排隊埋去影相都應該要等好耐